[保送打霸氣杯] 李斯特城 vs 利物浦 4

屌你1001唔開post

開左啦
你係咪block左佢

解block la

十卜

[黑過文尼] 李斯特城 對 利物浦 4